【連登民調】今屆世界杯撐邊隊?

我先
日本韓國就鐵膽黎嫁啦, 生為東亞人一定撐

另外就烏拉圭, 呢隊由10年已經撐, 加油!

當然最失望係荷蘭冇份啦, 洛賓雲佩斯史奈達三劍俠已成絕響

中國🇨🇳🇨🇳🇨🇳

英格蘭

睇怕又比送禮勤燈死

入到16強當贏

你都ON撚9

韓仔都撐

全部亞洲隊除咗澳洲

曾經既列強今時今日淪落到咁

你阿爺殺過人係咪要入埋你罪?

澳洲真心食屎啦 靠博慒

諗起今屆無得聽意大利國歌就

好撚慘 衰落到咁

鐵膽

荷蘭

冰島

又bin叻哥c

入到16強當你嬴

德國

喺荷蘭住過，入唔到都撐

我撐有碧咸果隊

荷蘭真心好撚慘, 次次都同冠軍一線之差

樓主仆街死啦

我撐有比利果隊

excuse me? you so rude! 野蠻人

巴西
不過想美斯捧盃多d

今屆又拎唔到真係斯哥球王生涯既遺憾

🇧🇪🇧🇪🇧🇪

德國首國歌真係好霸氣, 次次播都聽到個人打冷震

有比利時

皇馬

今屆比人炒4球當嬴

撐小花直式登基
Marketing 球玉就做三零部隊

利申:中立球迷

作為亞洲人撐撐伊朗
另外尋日玩FIFA貪得意試用塞軍，原來個陣都幾多名將，打到入八強之前場場都入四球或以上，連巴西都砌低埋，可惜八強黑哨輸比比利時
所以塞爾維亞值得期待

希望兩隊一齊首名or次名
再小花牙朗會師8強

你老母生到你咁弱智

美斯最後登基機會

格仔

未來英

咁遲出世 罰多二億

澳洲
日本
英撚
法國
伊朗

澳洲真係好賤，澳洲人明明對亞洲人好racist，但為左有世界杯踢就加入亞洲足協扮亞洲

勇士

伊朗
摩洛哥
冰島

冠軍睇好巴西

巴打住澳洲? 幾大怨氣咁喎

伊朗

3隊都魚腩

日本都撐
唔記得佢地對香港做過咩啦

鐵膽英格蘭
拖德國

頭兩隊點都要一隊打道回府，抽b組果幾個臭手
到時死左提子又可惜，又要有一隊黑馬玩完
如果係突尼斯搭隊巴拿馬入b隊，呢兩隊入其他組踢得舒服啲次名出線就好，可惜吖

崇日撚on9架
日本係戰時屠殺香港平民咁大件事就話太耐
又過唔關現代事

南韓打假波同自己無關就係咁提
班球員都退晒又唔見佢話耐 又唔見佢地話唔關呢隊南韓事

伊朗同摩洛哥揀我會揀伊朗

me2,打三場爭氣波，摩洛哥都加油

埃及手

西班牙

摩洛哥有機架 外圍賽不失一球
又有夏列特同薛耶治兩個進攻天才
葡萄牙係歐洲對弱隊有好多次贏唔到g紀錄 所以摩洛哥有機
不過自己支持伊朗多過摩洛哥

日本
阿根廷

冇人講香港

意大利
荷蘭

阿根廷

睇下新聞都知啦，之前姦殺個港女單野咪就係澳洲
早排又有啲鬼佬貼大字報話反對asians移民澳洲

🇪🇬 🇸🇳

阿根廷 克羅地亞

想問吓各位手足響邊度買印字波衫？

我的國

唔係西班牙/阿根廷就得

尼日利亞

法國係必須

法國